覺唔覺香港新四大天王已經全面超越左90年代果4個

新四大天王=姜濤 Edan Anson Lo Jer

話時話 昆哥 鄧俊弘係咪收左皮

鄧俊宏係勁歌屈左好多獎

唔係鄭咩

姓鄭果個係唱朋友2號

鄧健泓呀

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

態貓專一致死 不理如何傷悲

牙fred比波台狗燈到隱形

呢個拼埋去都超班啦

大陸新4大就真係超越左

深深 小剛 花花 joker

聲學 樂器 低音 高音 各有特色

又走不出香港……

冇林家謙